如果飛機好似巴士一樣，全部自由席任坐會點？

到時大家鬥早去到登記閘口，排隊上去坐心水位？

Ryanair 好似試過

我覺得都係好事
上到機可以避開唔鐘意嘅人，例如可能大喊的BB，嘈吵師奶，支那旅客等等
而家係硬食，book機票劃位時唔知附近坐乜嘢人

反應好唔好？

Southwest一路都係

短途或者得

大家會搶頭等

巴士有無分頭等？

轉哂做企位又會點?

如果有頭等，應該上到去要補錢

自由坐點仲搞頭等同商務，全部Econ 喇

坐過自由席既Ryanair, 冇人坐我隔離
其實冇咩特別，如果架機full 就煩，成架機行黎行去搵位

southwest 就係咁
鬥早去現場checkin 拎number 決定上機先後

冇既, 都幾好玩

一定揀通道位

啱

有得揀，好過要硬食坐煩人附近

國際線？

同坐巴士一樣冇人會坐我隔離

飛機有冇企位？

會冇人坐我隔離

緊係空難會多左啦

上層根本就係頭等
繁忙時間下層點迫都唔撚關事

新幹線都有green class, grand class喎

新幹線Green Car同Grand Car冇自由席